笑鳩死人啦，高登無撚左一半人。

笑鳩死人啦，高登無撚左一半人，奶共沒好結果。